---
title: Nothing But Water - 7
locale: fr
---
import Columns, { UnbreakableBlock } from '../../../components/Columns'
import { NothingButWaterFontMedium } from '../../../views/indexPage.style.js'

<NothingButWaterFontMedium>
  <Columns>
      <p>
        Sur le buffet du salon de ma grand-mère, les bibelots s’entassaient. Nous avions l’habitude de prendre la conque, ramenée d’un voyage, et de la porter à notre oreille pour tenter d’écouter la mer. Je ne percevais qu’un bourdonnement ; pas les vagues, encore moins leur ressac après qu’elles ont frappé la digue. Mais j’affirmais le contraire, d’une voix timide, pour cacher mon incompétence.
      </p>
  </Columns>
</NothingButWaterFontMedium>
